{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 케이파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインの時間とチェックアウトの時間を必ず守ってください。 未成年者は保護者を同伴しないと入室できず、予約と一緒に払い戻しもできません。 予約した人数以外に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。 入室可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室内でサムギョプサル、牛肉などを焼くことはできませんので、入室の際はご注意ください。 客室内にはオルレTVとWiFiが設置されており、スマートフォンも便利に利用できます。 プールは温水とぬるま湯で運営されており、服装は水着やラッシュガードを着用してください。 セミナー室にはビームプロジェクトとホワイトボードが備えられており、コーヒーショップではテイクアウトが可能なメニューが提供されています。 カフェや売店では様々な商品を購入でき、駐車も可能です。 TEMPOマットレスやスマートフォン充電器のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しないと入室できず、予約と一緒に払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内でサムギョプサル、牛肉などを焼くことはできませんので、入室の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはオルレTVとWiFiが設置されており、スマートフォンも便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何の温度で運営されていますか？",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯で運営されており、水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "セミナー室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "セミナー室にはビームプロジェクトとホワイトボードが備えられております。"
        },
        {
            "question": "コーヒーショップでは何が提供されていますか？",
            "answer": "コーヒーショップではテイクアウトが可能なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェや売店では何を購入できますか？",
            "answer": "カフェや売店では様々な商品を購入でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "レンタルできるものはありますか？",
            "answer": "TEMPOマットレスやスマートフォン充電器のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 713
    }
}